邊個先係動物台最強公敵

:遠阪凜(#3020)
:我好鐘意番工嫁(#339066)

我

你

我未到公敵咁誇
煩膠啫

花井三日月 動物台紛爭的起源

佢邊忽公敵
大把人擁護佢
我都係其中一個

連狗

公咩敵
你唔好亂講嘢
小心被分身
我最支持人權大使連尼住

我願意背負哂全個動物台既惡意
請支持我 投我一票

難分難解

依個post入面班純血動畫黨

巨人純動畫黨澄清

3020領先一票

又打和

成班毒撚投公敵